射十二碼一球撞柱撞眉再撞柱彈入

算唔算型棍

sir唔洗OT？ 咁得閒開膠po？

你就sir

戴帽啦 sir